覺唔覺泰版produce 101 會完美超越韓版？

無論係主題曲或者選手質素都屌打
你地一定要pick 一個會簡邊個

梁國雄議員

真係想要高清？

貼咗先再講

仲有張

咁多阿嬸參加

搵唔到，

不能只有我睇到

首主題曲好似佛經btw又幾洗腦

勁多異形

第一個留言
一段佛經之後突然開始蹦迪

好似Bollywood 果啲舞曲

幾時播第1集
有啲想睇下